[大新聞] 上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指

上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指

被封「明星飯堂」的上環尚興潮州海鮮飯店，晚上8時許，一名男食客在廁所如廁後，按動沖水掣時，尾指不慎被夾住，無法拔出，他痛極呼救，食肆職員聞言報警求助。消防員接報到場，將男事主的手指由沖水掣拔出，他尾指擦傷，由救護車送院治理。

位於上環環皇后大道西27-39號的尚興潮州海鮮飯店，是擁有50多年歷史的老字號潮州菜館，憑手工精細、味道正宗的地道潮州菜獲不少名人及明星熱捧，被封為明星飯堂，熟客包括周星馳、方逸華、梁朝偉、劉嘉玲、李兆基、郭富城、關之琳及梁家輝等。

馬總統看手錶

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
李澤楷搭巴士
游蕙禎寫詩寫文彈琴
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指